普巴同時示好巴塞皇馬 魔迷暴怒：滾吧你！

曼聯球星普巴這兩天可能太無聊，他竟然同時示好皇馬與巴塞，表達為他們效力的意願，這個舉動瞬間惹怒了曼聯的球迷們。

在法國隊的新聞記者會上，普巴先是稱，為施丹的皇馬效力，是他的夢想。「皇馬對每球員來說都是一個夢想，這是世界上最大的球會之一，施丹是那裡的教練，對於任何喜歡足球的人來說，都會有這樣的夢想。

後來在《歐洲體育》的採訪中，普巴又對巴塞示好。「巴塞是我一直關注的球隊，你總能從他們的比賽中學習到很多東西，我喜歡他們的足球，他們是世界最佳之一。」要知道，在今季前期，普巴在曼聯失意時，曾傳出過他想去巴塞、並遞交轉會申請的傳聞，如今他的表態，又讓人浮想聯翩。

看著普巴頻頻示好其他球隊，曼聯球迷們坐不住了，在網絡上，紅魔粉絲對法國人一片聲討，以下是Twitter上的一些留言。

「我從來沒有喜歡過他，如果他想走，那就清洗他。」

「收拾好行李，走人吧，病毒先生。沒有你這條蛇，我們擊敗了巴黎聖日耳門。」

「很高興（看到他走）。在摩連奴走後，普巴是下一個該從陣容中除去的人，然後球隊才會有好的風氣。毫無疑問他是一個優秀球員，但我們需要建設一支穩固的球隊，從教練到球員都該有正確的態度。」

用曼迷邏輯

唔比DDG 同 普巴走
= 阻人發達